安捏母湯！嘿咻國中女55次 嫩男最愛從後面來

桃園市1名18歲的邱姓男子，前年暑假透過網路結識15歲少女小敏（化名），他明知對方尚未成年，卻仍壓抑不住滿腔慾火，以每週3次的頻率，與小敏發生性行為，
而且他偏愛口交及肛交等方式，半年以來兩人嘿咻55次，直到家人發現異狀才報案，檢方依妨害性自主罪起訴邱男。

檢警調查，邱男透過網路認識小敏後，兩人隨即成為男女朋友，但他明知對方尚未成年，仍約小敏來家裡過夜，當晚就發生第1次性行為，由於當時正值暑假期間，邱男隔沒幾天就帶小敏去開房間，或是直接在對方家中嘿咻。

邱男應訊時表示，他為了發洩性慾，以平均每週3次的頻率，與小敏在家中發生性行為，而且每次都是用生殖器插入對方肛門及口腔，但他都是在對方同意下才做愛，
並未違反小敏意願。

小敏面對檢方質問，多次低頭沉默不語，或是選擇跳過不答，其中1次兩人到汽車旅館嘿咻，小敏則說是雙方你情我願，而且兩人有幾次發生關係時，其他親人也都在家，倘若小敏是被邱男硬上的話，應可立刻大聲呼救，卻放棄機會與對方做愛直到結束。

檢方偵結後，根據小敏驗傷報告、LINE對話紀錄及雙方供詞等證據，依對14歲以上、未滿16歲之女子性交罪起訴邱男。

扯左好淫

肛交

其他親人也都在家

來生要做台灣人

識食

TL

15歲 已經三穴開發
條仔真識食

你情我願都拉
鍾意玩屎眼嘅女一定好淫

而且每次都是用生殖器插入對方肛門及口腔

食翻自己d屎

所以話中國台灣真係一個充滿住厹同bitch既地方

相呢

仲係處女

所以咪話

直到家人發現異狀

所謂異狀係咪賴屎

其實台灣人個腦除咗做愛外仲有咩

問連登仔

每次都是用生殖器插入對方肛門及口腔

仲係處, 正

每次都是用生殖器插入對方肛門及口腔 淨睇呢句都扯爆

台灣

唔好住

女主角咩樣先

嫩男快點來強姦我吧

唔係喎
我覺得好gay

有閪唔屌玩菊花

檢警調查，邱男透過網路認識小敏後，兩人隨即成為男女朋友，但他明知對方尚未成年，仍約小敏來家裡過夜

大家都係上網，點解人地一上網就“兩人隨即成為男女朋友”

大把15歲女仔經驗豐富過廿幾歲嘅你啦,,,

CP加gay

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外，就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍，一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交，老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss，再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛，台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛，個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿，所以話，呢個地方真係十分淫亂。

點解唔屌西, 因為臭? 但屎眼應該更臭?

走一轉感情台/成人約炮post 班雞女排住隊俾你屌

所亂

睇左中女嘿咻55次

要來生先做到台灣人你都幾撚失敗下

如果冇肛交或做愛
得口爆同打飛機而且自願 咁14,15歲合法接唔接受到?

講咁耐都冇圖

次次睇台灣風化案新聞 都唔知點解可以計到個扑野次數出黎

台灣人係咪有習慣Mark低幾時有扑過野
點解次次報導都有晒次數

咩叫安捏母湯？

見女同事日曆 , 下星期打了幾位星 , M到定扑野????

這樣不行

每週3次 持續半年
52除2 = 26
26乘3 = 78

肛交好咩

所以話。。。

完成征服一個女人 , 完全令佢成肉便器

人生無憾了

恥笑香港叫支那

如果將來結婚請佢飲 , 望著埋單條傻仔 , 想起玩到滴汁的臭西/屎眼 , 正

條女第時嫁人可以扮純情呃老公仲係處女

因為你係毒撚

前面留返俾前世....

肛交敏

寶島真係福地, 呢個case 係香港可以判終身監禁

你屌個處女

但已經俾人開發菊花

個屎眼仲鬆過個閪

你真係屌得落

所

每週屌三次屎眼

唔好講LI D傷心事

每次見D白鬼吐口水落D亞洲妹屎眼 , 之後插爆佢地 , 都好HAPPY

好撚淫

搭車睇到扯咗

咁個閪窿無掂過？

前面已經緊 , 後門一定緊緊 緊

純文字討論 屌你老母

啱啱先爆完學校房😋

一定屌完屎眼再口爆 , 咁玩都能恥辱條女 , 正

有無人講下 安捏母湯 係乜撚野黎

上面咪有人答左
閩南話黎

點計到咁清楚55次

嘿咻和尚

真係av情節

冇人想知

對面的男孩後面來 後面來 後面來
他媽的菊花很精采 就讓我射後不理不睬

13歲少女網戀主動約嘗禁果 要求對方「從後面來」

圖呢？

每週3次咁撚小

點解台灣妹咁易上

交配大國

睇到射左

屌 做台灣人真係好

到你去到台灣咪又係繼續做毒撚

台灣...交換屌應平常事

真識食

都應該呃到啲年少無知又饑渴嘅小妹妹掛

如果台灣肯開AV市場有無得同日本仔鬥

桃園加10分

頭4個字點解

知道了